====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' animation de ce parc pourrait être assurée par des congrès scientifiques nécessitant des installations d ' accueil proches de l ' aéroport Nord et par un centre de documentation d ' intérêt national , comportant une organisation complète de traitement de l ' information scientifique et technique .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

